［世紀難題］依家俾狗拉左，仲叫唔叫我要去醫院好？

如題，在線等....

照去啦,狗唔敢去

同問

我要去醫院 我要去醫院 我要去醫院 我要去醫院

睇你想點死

佢都要同你去

拉埋狗狗一齊去

去